[經濟解釋］如果可以喺塊閪裝咪錶，妓女收費唔用時間，而用抽插次數計，妓女同嫖客既行為會有咩變化？

屌你都廢閪事

我會直接拆咗個咪錶先

有冇青樓巴打講吓
暫時諗到會由想過客快啲射-->唔想咁快射

會偏好細丁既客，因為插每一下既成本（塊閪既折舊）會細啲

會係flat price定係的士咁，'長途'收平啲？

因為有前戲沖涼等，拉匀咗做長的係好賺啲

咁咪個個都打飛機打到就射先上去埋尾

唔入咪得

入左唔出

關你乜事？都冇你份

有啟發
應該會有人為咗扑貴價靚女而咁做
而靚雞就會反制，設最低消費

又幾有創意

講真呢個topic幾有趣
留名睇討論

條問題唔清楚，有兩個情況：
1）强制用抽插次數計錢
2）市場上有哩種技術可以低成本應用，俾啲雞自己揀

暫定係1先啦

期待econ撚賜教

或者個個慢插
同埋一定係0淺十深入到盡

但係咁樣d雞會變晒死魚 等你冇咁快射

咁我慳好多
插兩下就完

唔會呃鐘

應該要set返起錶價 就算唔插你都有享受條女嘅肉體仲有前戲

當初點解用時計先？
因為記錄抽插次數既交易費用太高，所以用時間proxy去減低交易費用

1. 豬西冇人屌 靚雞排長龍 因為價錢同隻雞質素成正比
2. 隻雞會揀客 一睇落去就知會派報紙既廢老實唔接
3. 嫖客為左控制成本之餘又有最大享受 會由快插變左慢插 而啲雞為左佢插快啲好可能會轉守為攻 女上男下成為主流
4. 長遠落去成個賣淫行業既經營模式會改變 因為由fixed pricing 轉成varied 扯皮條/賣淫組織好難固定抽佣 啲雞會報細抽插數字 令到啲雞由集中由集團管理變成自僱形式經營

利申: 鳩up